如何增加財經台人流

好似人流無以前咁多？

搵我加盟

以前即係幾耐前?

等700 跌就多人

屈sir 篇文要續寫

牛3咪多人

你已被加

相對高登

700 宜家升，但我仲係坐緊。

宜家既屈sir 都唔知係米敗走高登個個屈sir

牛3.......可望見既未來都不會有住

咪係升到五萬點

做下推廣啦

多d人有心分享 有質素既交流 自然有人

派錢

多啲支爆新聞同分析

700唔會再跌

股市旺自然多人

我大灰熊成日推post

有神人推介股日日都升 就一定多人

大灰熊快啲推post